[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (980)

我係羊錢

Pish

李城我屌你老母臭閪

保連奴

斷Leeds大波

中超之寶

無左2000

廢撚-1